普巴暗示回歸祖雲達斯？

【Now Sports-體育】曼聯中場保羅普巴正於日本出席商業宣傳活動，表示現時或許是時候接受新挑戰，令轉會傳聞進一步升溫。

盛傳皇家馬德里教練施丹視保羅普巴（Paul Pogba）為重建的核心，希望以1.5億鎊羅致，另一邊廂祖雲達斯亦爭取把這名法國國腳帶回意甲。日前更傳出，普巴為了轉會將不惜罷操，逼曼聯放人。

周六從上海飛到東京繼續亞洲宣傳之旅的普巴透露，於2016年從祖記回歸曼聯後，有苦也有樂：「坊間有很多傳言，我在曼聯已經3年了，一直過得很好，有好的時刻，也有壞的時刻，像所有人一樣，像所有地方一樣。」

普巴至今仍然未能帶領紅魔走出低迷，踢回費格遜年代的神奇，但仍然暗示在今夏離隊也未嘗不可：「經過今季所發生的事情，這是我的最佳球季，我想或許是時候在其他地方接受新挑戰了，我是這個想。」

喺曼聯已經挑戰失敗，仲學人哋講挑戰
你真係以為自己係C朗定夏薩特

夏薩特挑戰咗歐聯未？

人哋起碼係球會都名留青史啦
普巴？呢條友養唔熟

我淨係記得普巴問你攞咗世界盃未

呢條撚樣入邊對邊度就6 7

即係都係果句，如果要擺呢條友入隊，個防守中場一定好撚勁先可以保住佢
同埋佢係世界個杯嘅表現都普普通通啦
個個都斬俾包皮跑

夏殺特憑乜？

走啦雷9我曼連

普巴需要保母

唔好意思，佢想跟施丹搵食

新挑戰

Pogba繼續換髮型啦

我都唔鍾意普巴，但話佢世界杯表現普通真係